# Práctica 3

 1. Incluir las librerias de Bootstrap y JQuery al index.html tanto js y css
 2. Agregar al html una estructura base de Bootstrap
 3. Crear un html "login.html" e incluirle lo mismo que el index.html
 4. Agregar un link a "login.html" , agregarle un evento del tipo onclick y al hacer click debe redirigir a "login.html"
 5. Modificar el login.html :
     1. agregar dos input text "username" y "password"
     2. agregar un boton "login"
     3. asignarle al boton de "login" un evento onclick
 6. Crear un html "dashbord.html"
 7. Al hacer click en el boton de login debe validar el username y el password, si es válido redireccionar a "dashboard.html", sino que muestre un mensaje de error